［身在現場］有冇人都覺五月天莫名其妙？

純粹從音樂 藝術 水平嚟講， 我個人覺得， 金玉其外， 完全冇料。有冇其他人有 類似嘅感覺？

今日在現場，見到好多人如痴如醉，但係我點聽，都係得個大聲，連好聽D嘅調都冇，D歌詞又九唔搭八，咁popular 究竟靠咩？

阿信把聲真心麻麻 但係啲旋律都幾catchy嘅
配樂都推到啲歌幾high 啲人如痴如醉都好正常啫
(ps 間唔中會聽吓，稱唔上咩fans)

完全係兒童合唱團level
唔好同我講呢隊野叫band

識聽一定聽JJ

聽佢地自稱幾十年不倒，又真係見到咁多人發顛咁捧場，有一刻真係喺度諗，唔通真係我唔識欣賞？

你話今晚個似夜總會老鷄嘅『嘉賓』？更加不知所謂，睇佢篇wiki, 成篇野佢舅父如何，大姊如何，二姊又係如何。。。乜台灣藝能界係睇家譜嘅咩？廟街街頭都唱得好過。

過哂氣啦 得番以前班老屎忽死忠

根本無新fans

個演唱會好排外
有好多規矩要守咁
一唔跟就比班FANS話唔跟佢地咁做
心諗咩事呀
成個邪教咁

偶像團體要求啲乜

比奴性重嘅人聽

佢哋賣熱血、青春、夢想
身邊唔少讀書叻 職場不擇手段嘅人都鍾意
明明可以選擇聽其他但都唔會
因為佢地知道自己剩係可以跟著制度走
熱血、青春、夢想係有
但唔可以太過
因為又要返工返學
所以只好聽五月天
連夢想都要大眾化 合理化 公式化
聽完嗌完睇完演唱會
又可以去某餐廳放提自拍po ig打卡
第日若無其事繼續返學freeride 返工玩政治

呢個就係畸型社會嘅寫照
生活就係莫名奇妙

利申：9 up

師兄清泉, 睇透世事 最清高真係你

既然覺得咁莫名其妙 點解樓主仲會入場睇
迪士尼户外 又落雨

口裡說不身體卻很誠實?

鄭重聲明：呢一次, 亦都係唯一一次. 我入去睇, 同我對佢嘅睇法毫無關係.

垃圾
識親鐘意五月天個人都鳩鳩地

個主唱唱歌真係好難聽，啲歌我都睇唔透（個人口味唔鐘意搖滾），但佢地啲詞係有番咁上下質素既

迷過一排，果時算係低潮，聽某幾首歌比到d動力我，但自從睇過一次演唱會，一開口唱，側邊個男歌迷係到嚎哭就冇咁迷了，之後慢慢唔鐘意

啱吖 真係好難聽
下年唔好再入啦

五月天係2014服貿事件比人叫 五毛天

因為cheer所以識一首歌

你咁唔鐘意做咩要比錢買飛入場
一次都唔好入吖嘛

謝金燕？

踩到人地一文不值都入場睇 ?

真係莫名其妙

個時佢地啱啱紅 講到佢地好rock.

但聽極佢地啲歌好鬼F4, 都忍唔住問人做乜鳩，但有班人係覺得佢地係代表搖滾。

先唔講果d人係咪如你所講咁樣
我只係好奇閣下可以點樣唔跟住你上面所謂嘅規則走? 點先可以好似你咁脫俗超群呀高人?